星期日，記住全部口號標語要用英文

而且所有關注香港嘅美國議員官員，都分別一個一個大大隻字寫住感謝佢地，Twitter tag番佢地，睇到香港人多謝佢地越洋幫拖，一定再特別加多兩錢肉緊
有佢地名字一堆大牌同美國旗海，一定會到draw美國嘅傳媒留意

倉猝做表，有錯有加減敬請指導
President Donald J. Trump @realDonaldTrump
Vice President Mike Pence @VP
Senator Nancy Pelosi @SpeakerPelosi
Senator Mitch McConnell @senatemajldr
Secretary Pompeo @SecPompeo
Senator Marco Rubio @SenRubioPress
Senator Ted Cruz @tedcruz
Senator Pat Toomey @SenToomey
Senator Ron Johnson @SenRonJohnson
Senator Tom Cotton @SenTomCotton
Rep. Brad Sherman @BradSherman
Rep. Ted Yoho @RepTedYoho
Senator Ben Cardin @SenatorCardin
Rep. Dan Crenshaw @RepDanCrenshaw
Senator Chuck Schumer @SenSchumer
Senator Lindsey Graham @LindseyGrahamSC
Rep. Jim McGovern @RepMcGovern
Senator Jim Risch @SenatorRisch
Senator Bob Menendez @SenatorMenendez
Rep. Eliot Engel @RepEliotEngel
Rep. Michael McCaul @RepMcCaul
Rep. Steny Hoyer @LeaderHoyer
Rep. Kevin McCarthy @GOPLeader
Senator Cory Gardner @SenCoryGardner
Senator Todd Young @SenToddYoung
Rep. Mike Gallagher @RepGallagher
Senator Elizabeth Warren @ewarren
former Speaker of the House. Newt Gingrich @newtgingrich

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

依家要做定功課、印定文宣喇！屌你！到時又兩手fing fing 好肉酸！

推！

push

This way sir

Push

所有野都要配埋英文版！
否則咩消息只會圍爐 外國人幫唔到手

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

推

Twitter手足，唔好再亂咁tag美國議員啦。

跪求大家share d英文口號同文宣